其實陳小春都幾掂, 點解紅唔起?

除左英文差, 佢其他野都幾掂

唱歌好多經典, 唱k真係必點情歌
「圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎
幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分 」
首獻世仲要周杰倫幫佢作曲,
唱比囡囡聽又可以點相依唯命, 果時因為咁溝到個學生妹。

電視佢少d 做, 因為太紅無時間, 但已經夠經典
奬門人開國功臣, 無佢真係大家無咁多好笑回憶,
鹿鼎記完全同書描寫一樣咁賤同流氓, 做得好過偉仔同dicky。

電影又好多佳作
做半正邪呢類型真係入型入格, 山雞 / 神偷諜影 / 龍五 / 須藤京一,
有時配角都做到主角咁掂, 就係呢d,
最近果套反黑做埋正義警察, 睇到我地英治時期香港警察既光明同英政府既黑暗。

老婆應采兒更加世界級
台灣出世, 美國長大, 又識廣東話,
做阿珂真係世界級,
對腳正到痴線, 性格又爽朗豁達。

但連登好似好少提, 點解紅唔起？

政協

奶共

哦，問你攞零用即係打劫你？

佢惠州出世
有咩問題

英文差第一句講左la
除左呢樣都無咩點

格真係衰咩?

佢每次開火都係因為記者撩佢, (eason都燥la)
佢對朋友唔錯, 伊健天華果d 兄弟左成20年

佢幫何君堯站台,
你覺得佢會係好人?

我京一 唔會輸比同一個人 twice

周星馳都幫唐英年+政協la
但唔會影響大家對周生既電影睇法有影響

發覺夜囝專撐垃圾

我撐NGT48架
好多靚女
個團又高質

發覺夜囝撐D人都好高汁
一桐B

我主要是其是, 非其非
高汁既一定撐

會喎
就用返周星馳既對白
廚師樣衰 你煮幾好食 食客都冇食慾啦

真係會咩
連登近年睇+討論周星馳d 舊戲依然好開心wo

你明唔明呢句有咩意思

一講陳小春就諗返起captv 條片

邊段呀?
無睇開captv

攞貼士呀
零用

佢邊撚忽紅唔起

成日見d 二三線都有人提, 但無咩人提起佢

十卜ching

奶共狗

周星馳? 陳奕迅? 吳孟達? 周杰倫?

做埋政協都唔紅？
根正苗紅啦

你覺得人哋唔紅姐

我希望你，是我獨家的記憶

因為佢惠州出世, 想幫下自己同鄉姐

佢唱歌真係算係咁
把聲好特別, 又磁性, 又夠慘

樓主曲線得唔錯

90年代佢做啲戲就好睇
金枝玉葉，古惑仔，生化壽屍
之後咁多年都冇進步過

佢個格做唔到主角?

導演搵親佢都係d mk角色...好難有得發揮

補應采兒圖

佢就係要做d衰格嘢先發揮到

除左把聲之外真係好屈

性格好正
同佢一齊日日都好精彩

上面咁多人認真討論做乜鳩

咩叫紅唔起？同邊個比先

墨斗先生做得ok呀，其實佢做主角都唔係太差

佢都叫紅唔起 佢拍古惑仔已經紅爆中港台 係奶共所以香港人憎佢啫，幾年前高登都仲有吹奏佢啲兵歌 咁都叫紅唔起

戲屎係真，戲路來來去去都係古惑仔(做返自己)
就攞反黑嚟講 台詞成日一輪咀咁講 唔係有字幕真係唔知佢講咩，演技又普通 拍住個陳國珅都完全比下去 拍埋啲老戲骨到仲衰

樓豬對紅既定義係咩？佢都叫紅唔起？
問10個人9個都知陳小春邊個wo
一講古惑仔，第一個諗起浩南，第二就諗起佢啦
首相依為命個個後生仔都聽過咁制

唔通要好似發哥，星爺哥d級數先叫得紅咩

連登同現實相反
陳偉霆呢到冇人識添
出面紅就得啦 連登wfc

衰過風化

無人唔識都叫紅唔起

應采爬已經嬴哂

佢做得好差咩?
佢一開個mk look 好掂
之後個角色內儉d
到去最後幾集多左d 係感動位, 都唔錯

床上一定好顛

屌佢講太耐普通話唔記得咗點講廣東話，講嘢lur撚到

玩時玩 千其唔好攞洪興兩個字黎玩 ok?

係咪強姦？

都係
可能連登比較多小朋友唔識小春

非禮啫

生為支那賤種，你話呢我屌柒你老母

小春果時14歲only,
有案底都唔一定衰人

古天樂18歲入行前有行搶的案底，被判入獄22個月。
黃子華 守行為2年。

樣衰

你喺呢到兇到我無用㗎

咁又係~

唱歌幾好 其他就算啦

又紅唔起又太紅冇時間 好亂呀

人地大陸紅，香港唔少人都識，但佢政協加幫何妖，垃圾

佢個仔紅

陳小春條撚都追住含

呢件垃圾紅得起先係奇蹟
歌影視無樣掂
但偏偏又可以咁多歌同戲做
做主持終極1999
金像獎出晒醜

講真古惑仔咁多個
最廢真係佢
仲廢撚過包皮
但第二紅就係佢
靠山雞呢個角色就食足成世

原來佢咁差

Agger
又樣衰又冇專長
咁撚垃圾都紅得起呢下先最攞命

佢個仔性格好咁多

無睇 但個樣好似佢
呆呆濟濟咁

兩件都係屎先顯得咁襯
一個涉嫌藏毒 一個涉嫌非禮